<resources>
    <string name="app_name">ComposeTemplate</string>
    <string name="title_activity_test">TestActivity</string>
    <string name="title_activity_row">RowAndColumnActivity</string>
    <string name="title_activity_box">BoxActivity</string>
    <string name="title_activity_text">TextActivity</string>

    <string name="dummy_short_text">위하여 발휘하기 풀이 천지는 그들에게 얼마나 것이다. 같으며, 것이다.보라, 내려온 봄날의 낙원을 위하여서. 못하다 있는 끓는 우는 때에, 사막이다.</string>
    <string name="dummy_long_text">원대하고, 되려니와, 구하지 트고, 피고 천지는 같지 것이다. 않는 현저하게 인도하겠다는 황금시대의 남는 따뜻한 때에, 할지니, 있으랴? 얼마나 설레는 찾아 따뜻한 앞이 있는 아름다우냐? 우는 능히 못하다 곧 얼음 그것은 타오르고 교향악이다. 일월과 속잎나고, 가슴이 유소년에게서 하였으며, 그리하였는가? 위하여 크고 든 청춘의 무한한 장식하는 것은 이것은 위하여서. 청춘에서만 목숨이 트고, 많이 오직 날카로우나 바로 부패뿐이다. 창공에 간에 타오르고 미묘한 품에 때문이다. 트고, 커다란 인간은 황금시대를 무한한 싹이 우리 희망의 밥을 약동하다.

속에 꽃 구할 뜨거운지라, 찾아 들어 날카로우나 위하여서, 황금시대다. 방지하는 작고 이것은 가치를 그들의 것이다. 부패를 가치를 뜨고, 내려온 청춘의 많이 위하여서. 꽃이 사는가 얼마나 그것을 이성은 하였으며, 있는 천고에 인생을 약동하다. 사랑의 그들에게 물방아 것은 있는 튼튼하며, 것이다. 바로 갑 방지하는 힘차게 옷을 품에 곧 그들의 있으랴? 트고, 그들의 밥을 약동하다. 있는 석가는 풍부하게 것은 몸이 커다란 물방아 것이다. 피어나는 없으면 간에 사막이다.

피고, 피가 얼음과 반짝이는 곧 같은 아니다. 같이, 그들은 사랑의 광야에서 풍부하게 찬미를 전인 앞이 자신과 것이다. 않는 어디 부패를 끝에 때문이다. 있음으로써 힘차게 이성은 튼튼하며, 뭇 우리의 거선의 구할 것이다. 속에서 새 눈이 굳세게 그들을 할지니, 가치를 아름다우냐? 하여도 얼마나 그들은 있는가? 어디 방지하는 있는 이것은 그들에게 그리하였는가? 보는 만물은 그들은 원대하고, 뭇 있으랴? 이상 들어 것이 것이다. 긴지라 자신과 보배를 얼마나 속에서 낙원을 생생하며, 부패뿐이다. 위하여, 어디 목숨이 얼음 청춘의 얼음이 현저하게 뭇 이상은 그리하였는가?

수 더운지라 같은 그와 든 그리하였는가? 인간이 얼음과 미묘한 물방아 이것이다. 오직 과실이 없으면 공자는 속잎나고, 말이다. 실로 반짝이는 얼음이 밝은 불어 불러 그것을 위하여서. 소담스러운 것이 불러 피는 노래하며 있으랴? 인간의 목숨이 보내는 이것이다. 넣는 온갖 것은 얼음 이것이다. 청춘 얼마나 전인 두손을 얼음과 소금이라 그리하였는가? 풀이 피어나기 있으며, 그리하였는가? 하였으며, 꽃이 평화스러운 너의 길을 인류의 공자는 반짝이는 것이다.

맺어, 가치를 이상은 끓는다. 유소년에게서 끓는 따뜻한 이성은 행복스럽고 두손을 인생을 따뜻한 위하여서. 대중을 천고에 속에서 봄날의 열락의 장식하는 찾아다녀도, 하는 이것이다. 않는 지혜는 생의 웅대한 바이며, 칼이다. 너의 장식하는 보이는 밥을 부패뿐이다. 있는 실로 설산에서 바이며, 불러 수 역사를 행복스럽고 때문이다. 영원히 끓는 일월과 있으랴? 타오르고 풍부하게 그들은 놀이 곧 봄바람이다. 가치를 창공에 돋고, 이는 그들의 이 관현악이며, 뜨거운지라, 그리하였는가?

끓는 일월과 스며들어 있는가? 주며, 청춘이 유소년에게서 위하여 방지하는 꽃이 눈에 수 사랑의 운다. 피고, 되는 가는 싶이 주며, 크고 칼이다. 굳세게 오직 되려니와, 심장은 하여도 미묘한 내는 찬미를 약동하다. 지혜는 인류의 실현에 바로 눈에 찾아 눈이 그들은 원질이 피다. 곳이 쓸쓸한 무엇을 그림자는 살 살았으며, 그들은 끝까지 눈이 있으랴? 심장은 충분히 못하다 돋고, 이것이다. 만천하의 것은 바이며, 인간의 들어 위하여서. 든 예수는 대고, 그들의 물방아 아니다. 목숨을 행복스럽고 못할 따뜻한 낙원을 피다.

뜨고, 그러므로 힘차게 오직 군영과 가슴에 그들을 봄바람이다. 열락의 산야에 되려니와, 바이며, 붙잡아 능히 청춘의 생명을 심장은 힘있다. 눈이 그들의 소리다.이것은 무엇을 것이다. 것은 바로 인간의 뿐이다. 창공에 자신과 구하지 열락의 보는 노년에게서 것이다. 투명하되 끓는 넣는 끓는다. 꽃 얼음 설레는 용기가 이성은 것이다. 얼음에 착목한는 얼음이 이상의 끝에 불어 넣는 대한 아름다우냐? 가는 곳으로 찬미를 창공에 주는 길을 대고, 이 그리하였는가? 싸인 보이는 가슴이 보는 이상 이것이다. 생의 곧 노래하며 현저하게 투명하되 영원히 뼈 그들은 보는 이것이다.</string>
    <string name="title_activity_shape">Shape</string>
</resources>